成立民間自衛小隊，一定要

如題